[GOOGLE/FIREFOX]グラブル Granblue [94] 又到四基騎既季節

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

用我果隊每隻打一套我諗個個都可以兩個禮拜畢業 依家個環境

新POST留多次

團招人
相關要求係link入面
可聯絡團長 或 我自己

團linlk: 99190

我line id : brekoj

除左血多d好似冇乜用

點解我成日都以身試伏

垃圾驚無人玩了

2把+u g塔280萬 6仔380

屌 個HL仲厚血過上個月隻風

打ex都可以差唔多回本啦

火晶琴碎冇乜意慾

黑貞個劇情skin咁撚正

Do what 9

原來有得成箱抽

洗唔洗急成咁

我有預感巴打你第一次古戰就會44箱

依家打左6箱咋
不過真係幾正
打之前203x支水，依家打完2040

水活動真係打黎曬氣
拎苦黎辛

笑4

暗隊都可以3掣ex 我都諗緊打唔打 但係火晶真係垃圾

留返D力玩其他GAME好過

玩咩驚

原來又一個月

rich stand

今晚john團分

RDR2

很基

我係蒼空大嫖客

4基騎真係幾型

this

Is grace

好撚眼訓

又屌西屌通頂

係 屌你果個

我屌你老母

做咩痴女終解成隻10姐咁

「黄龍・黒麒麟HL」を発見者として勝利すると四象武器「黄龍槍」「黄龍拳」「黄龍刀」「麒麟剣」「麒麟弓」「麒麟弦」の上限解放可能段階が1段階追加され、Lvは上限200まで、スキルLvは上限20まで上げられるようになります。
勁

各Lvの「ゼウス」のHPを引き上げる予定です。

升100倍就差唔多

2戦目以降、ボス討伐時に討伐報酬として少量の戦貨が獲得できます。
ON9直接打宙斯刷好過

【活躍中団員の表示について】
Aクラスに所属する騎空団について、活躍中団員を30名(全員)まで表示するようになります。
勁 屌柒毒瘤大行動

嘩黃撚刀二十技

世界級

今次個活動好似幾正

結果都係出分隊踏破 笑4

唉好煩 唔想打古戰

你團個138點

黃撚刀20技 正牙

升左2rk 好撚勁

新手好似可以刷石？ 同埋單抽券

成把限武咁 on99

淨係對20技黃撚刀黃撚槍有興趣

狼弓都成把限武咁

奇撚劍我都ok

係wo 可能仲勁過六道

面白い

計埋cut應該勁過

可能好撚難整 睇下點先

開左先算

15技刀未有牙

我估都係果堆撚屌野 要用符開果堆靈寶再加堆奇撚黃撚扎 銀天果d

黃撚系列全部都唔岩你用

一陣要用ffg

唔會啦 似用金碎多

咁就仆街 戒指下世都未換得

點會 有拳可以用 槍都可以主手

下次光六道啦

九成有 等班三戒大神有野做

又唔撚比人打金碎 on99

要扎既我又要跟黃撚車 好煩

我連肥金都未換晒 笑4

驚西 打hl實有

唔夠打

我都係上次先換哂

又多條金可以終多隻 終乜9好

次次開四象都係我棄game期

1

咁終4

呀 差少少可以一次終哂兩隻

今晚打多條咪得

我應該4象打兩條古戰換一條今次終晒14先

如果有心機既話

未夠武 差少少 下次打55箱先得

我今次好似打30箱就夠終14

除非佢開放比我用其他天星器換

我要打32箱7 咁就有12箱係1 但係我得5把4天

可能光團可以一次搞哂10+1

原來我打22箱就夠

光團51箱就夠終兩隻 咁可能光團就極到

咁我咪要蝕幾十箱拎垃圾碎

分開兩次囉 12月都有

咁可能4先跟住打定d 杖/拳

有4可以夾工口玩住先

冇力 要有埋1奧個渾身+白盾keep2技

我都覺隊水比起人地好似特別細力 應該都係爭渾身buff

咁廿箱就廿箱啦 當拎d槍碎等解工口武

點解唔拎短碎整ass2

短碎用拆4果千幾應該一世有淨

水太弱啦

黃龍刀呀

慘啦要比人清算
次次30名

抵啦撚樣 成日轉團

出面班撚樣玩撚完煙花未

wrong 聾20技
光玩撚晒啦

痴女個立繪幾正

點解細妹仲未撚肯出ssr

希望火屬

幾時先清算你

狼狗

出狼狗都唔關你事啦講真

想打把渾身弓

屌你老公你呢d既得利益者串夠未

你乖乖地去刷水琴啦

想佢快d解工口武

很基同望乜春巴係咪度，個團仲有無位

去愛清個團

等佢地轉完先入

你屌法清

孝感動天 可以用番keyboard玩gbf

你老公係法清

又典

係 但你要屌佢

等我又刷下石

我日日屌佢

暗杖個奧傷係咪廢d 點解背左水都打咁少

係唔係因為乜鳩都中傷

但係我背到1血

好撚少經 唔想打

一場得幾百經 好on9

改左無限水廢事你又食又拎

條rk唔識郁

想叫副團日日開u連戰

+1

個團開加10%exp 都唔開水屬攻

開屬攻做乜鳩 垃圾event黎 正常除左225團大部份都等古戰先轉走個rk up

今晚打完u終於又可以番西部大開發

因為我個團從來都係跟event 開屬攻

轉左佢啦 最多跟擊滅同古戰開

無啦啦比人的左去開會

高層

阻住我打機 on99

仆街唔記得較自動入杯

尋日井左隻羊
想問下洗唔洗整埋十姐？

次次都要校好撚on9

我想入個開屬攻既船

你垃圾外掛225死番去屬攻船圍爐取暖

清算你d外掛9

懷念舊團了

我地個辣殺團連船都唔轉

古戰同擊滅肯轉我就ok

不如教我點打咁快

諗落PAD/艾爾仲好玩過FGO
FGO除左睇劇情就係用碌鳩去課金

想精火屬咪整埋

艾光依家真係垃圾game wo
以前玩combo 玩連技
依家乜鳩都係啪水爆技 好濕鳩

fgo根本唔存在遊戲性

呢D GAME到最後一定係咁架喎

想佢轉一下船對返齊4個buff時間

出到綠色果隻基佬之後頂唔順

想佢轉下船升下其他

水撚左成半年

然後我推人坑
D人用幾年前版本打一大篇文同我講點解唔玩
雖然艾爾而家真係垃圾GAME
但D人未玩新版就扮分析點解唔玩搞到我好燥

人地開哂船爐多21%獨立攻

搬埋+隊暗2萬血 世界級

副團要出去威

大撚哂

我睇eve已經足夠

你色誘左團腸佢就半年光

我黎sir想知有冇ching可以講我知火魔戰開技順序is點

黑貞個劇情skin真係好撚正

Attack > reload

跟唔到了

我覺得副團長上次都係問緊我點玩唔係問我個盤係點

好撚想要鋼

你識答咩

光好似需求越黎越多路槍

Gbf問點玩最後個答案都係去到個盤度 再加十天

正常人最多咪砌到2-4 下下睇頂配咩
等如你唔係好撚有錢砌電腦都唔撚會諗孖2080一樣

如果佢唔嫌我日文廢我諗都答到少少

點解咁耐都唔送輪盤

Ok 下次答

想twitter佢 廢事比你笑

想依家送 火古戰冇羊用

想佢送cy畀我

On9 得翔葉柴有資格笑你

689？

呀

我要飛往lin上

想4 唔識打火古戰

我覺得唯一既技巧係第2次奔流比fufu開兩次fc

同你69

你齋含ok

我想知前面可以跟到既技巧 成日開兩下技就跳左

要識架咩？ 咪又係肉肉肉100hell x n

夠打咪算
好似扶他咁有錢下下爭世界第一咩

有咩技巧

9月換樹g換到11月都3把 刷2吧
一鍵背水就搞掂

你地d金月係咪全部換鋼？有冇清換過石油槍

唔知點解你地可以係咁郁 我都無等盾但郁得好撚少

夠凸6把限之後有160金月咪換

玩下個盤好過

土係咁

我都係

B害風

为什么要玩风老王
对于我来说，活活歪满了风老王武器和风老王召唤，我肯定会去尝试一下；

有輸盤果陣就係我玩土同背水既時候

早啲瞓啦

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

我試左，唔好試

我拎住2.75仇閃仲慘

你用外掛變佢做d天劍

我有2.75d天(召)

我仲有幾把就黎可以自食到6lm

睇左咁多大佬講都係火最抵屌

係

如果之後光召個box活動加汁就好

【情報】買「DEFORMED×WORKS 1」送SSR角色卷

Ok

幾錢先

3800羊 不了

當次超

要抽 on9

抽金月

必new

佢一早抽晒

真

太多野冇

假

垃圾game唔撚玩.jpg

隊水真係好撚廢

我覺得係隊隊都慣左有十天

好眼訓

外掛狗

Ky唔打？

好撚眼訓呀

打啦 咪撚理飛機友

快啦

好撚眼訓呀屌你老母

眠い

眠いからはじまりましょ

邊撚個伏鳩我

邊個位有伏

我射左麻痺比人洗左 死左G塔 之後無啦啦比隻仆街TA死埋FUFU

原來依家andapp有用mbga點就抽獎

唔得了 訓

個活動戰貨有半紅真係可以無限打咁濟
分分鐘可以一日一骸晶

後面都有?

水屬不了

veryhard+hl真係好攰

生存力無敵既光都有炒車既一日

垃圾屬

六屬都係垃圾

係時候放多兩把限

我等20技黃撚

光就可以有咁勁既免費武
搞彎晒

新山玉條撚樣真係一個活動掛一井 咁囂都唔俾人ban

係 外掛狗不嬲大撚哂

仲改到永動 水都唔使出 我都想買外掛了

佢外掛不嬲自己識雙開踢罐 d水不嬲都用唔哂

淨係用黎刷井抽好似好撚爽 又唔影響遊戲體驗

覺得心動

每個月多幾千洗生活體驗好左添

買未

其實水屬會唔會太多限

會 吹呀?

隻game得一個屬 唔係好明你講咩

無話吹唔吹嘅，反正都唔會中

水劍豪

光都好多

同副團futa打u好正 想日日約

但係我唔想打

想咸

想john

想你carry

入唔到game bam左

等多一年狗男女應該會勁

可唔可以吹奏定新限武能力?

風專出公廁

80屬年代有公廁80 140有公廁140 賭場有公廁ssr而家轉世都有

軍神槍
奧傷特大/100000盾/3T每T大傷害
1技必殺大+渾身大
2技奧義取得上升大+主手時全隊吸血

專俾我呢D新手玩

護符效果：擊退
武器額外附加聖光效果（救贖）

閃100 爆100 必100 命100

駛唔駛變埋做槍劍

裝備限制 力350 敏捷450

好

等級限制 180

使唔使加埋覺醒技能

點解咁多人打3把平胸斧 明明兩把都下下上限

我都想3把

我唔想再打2.0

我古戰打

同盤7把普刃武時加追傷3成

打夠3刀時斧已經差1

幫我打未

不了

想食麵 但車仔麵要行到老遠

Ubra food

琴日個飛機殺咩表示都冇

個團唔係好對路

上次咪又係咁

係咪你同佢地打過兩次太勁嚇親人

太廢 冇人想同我打

係 85勝利信

我65信 唔好屈

後排入左幻女好穩定 而家想走招復活 諗緊淨定dis好

淨化

但dis左個神光就除左55石化基本上唔會中狀態

平胸有得dis 你最主要都係前面要打得多 中左標記即刻企係度
其實兩樣都冇乜用

前面我唔理標記 下下都特動

咁你網速太慢

我人太慢

前面成日用晒我花奶同G塔喎

CY驚開微博

唔出奇 隻卡game都將國際服轉俾馬雲

以後D驚自已做返唔駛轉

唔想打

打左6箱已經想嘔 on9

每日任務（1/1）

唔想打都6箱
點跟

打到大哥破產

如果暗晶我依家應該20 30箱

暗晶+刀碎就世界級 屌你琴碎水晶 撚狗

係火晶

是但 兩樣都係辣殺

比我要一個水琴先

但宜家好似仲未轉 我個日服AC仲用到

間支那公司縮左 話左屌cy冇用 成班傻系

諗諗下都係用依3-4個月既時間換水琴先 唔想打工口

文化部停晒遊戲審批

申請微博去屌CY未

舊game冇事

工口而家少人打都唔打

屌訓著左

古戰有得睇寄生獸，好撚期待

睇我做咩

直腸都睇哂

勁

得番風琴要換 換埋把樹G算

輕鬆畢業

我發現真係唔可以同時玩兩隻驚

Hea玩咪得
個個好似你ft騎空士咩

已經好hea

想問下 u巴武1 技就要睇得意武先食到
感2 技 奧上限同普攻上限果d 洗唔洗睇得意武？

唔洗

Thx

屌你老母
屌你老母又金波
屌你老母
屌你老母又斧
屌你老母
輕鬆畢業

維拉收左皮依兩日都好靜

見一個屌一個

放街勁耐都冇乜人

好番成日啦 不過而家有人都忙緊打box

原來係咁

幾時再封 屌

還我清新環境 清算外掛賤種

山哥: ???

真係冇乜心機玩 原來周街都外掛 on9

你唔係一早知

冇用過撚知 都話以為淨係拎隻怪仲有幾血 d buff仲有幾多秒果d 屌 難為d仆街好意思拎住個維拉話自己唔係外掛

自動入場都唔係外掛咁隨街屌西都唔係強姦啦

今次條hl魚真係最煩 打到50%轉怪咪又係比水賤種一拳打瓜🤷🏻‍♂️

初初果時又真係冇自動

要打多半拳

我見d人進化到識自動打

認真要搞
飲定紅然後用按鍵精靈都可以掛
好難封

搞未

我後生廿年仲有爭勝心就搞

個啲叫腳本 同vira無關係

冇維拉自動揀人講春咩

認真官方出keyboard 用技未
mouse用到手痛

無揀人
自動copy寶箱網paste房號咋 揀朋友都係要自己撳

我記得有幾個都係用角色名做名嘅外掛

依樣真

我用條丁撳都覺得辛苦

咁短係辛苦d

係
短過港珠澳大橋

我條丁太大條禁唔到

自動入場關v奶事咩

我笑到ubra炒車

返工等辭職
扶總幾時先養我

屌左未

想用掛一個活動刷一井 有無推介

想唔玩

爭5斧3刀4琴3杖

禾差光暗

69

成班都歐撚

Twitter 係咪真係靜？ 想去屌埋幾把平胸武番黎先

但我頭先自發兩場放twit都係俾人秒 同之前差唔多

冇放過出去唔G

咁入去打旺唔旺場

點解up到識自動入場
維拉本身冇呢d功能

都冇打

Chrome插件就好似聽過

我淨係知冇維拉d場勁易入同埋冇乜人快過我出手

冇打都畢到業我屌你屎眼啦正仆街

股票網幫你copy
vira係幫你paste咁解
chrome既raidfinder就係二合一

超出以上功能既野應該係其他extra插件

我打平胸仲係快到仆街

咁係因為其他bot都收埋皮姐

幾時封埋水賤種

封光至尊先

依家有番啦

道高一尺魔高一丈

自發清Ex多戰貨啲定係自發HL放出街俾人清多啲？

EX可以otk hl打成世

維拉 = kmr私生女 = cy免費工程師
gbf成堆新功能都係直搬維拉，點會搞佢
官方真正想搞既係堆bot

HL都係撳多幾下

梳我開外掛禁都唔洗禁 傻系

又笑小妹

依家2.0又好似以前咁熱鬧

應該尋日去打

打一日就畢到業咩

全日清新應該得

等到眼瞓都無人打

歐扶點跟

如果全日頭6 100%藍箱 1分鐘一隻打足全日應該打到3款滿爆各1

提前個玩家要keep到1分鐘1場

一睇就知歐慣

我同monika 做愛算

搞基就有你份，留返等我同佢做

小妹係絲最多都係百合

經驗

今集佐賀笑到我仆街

戰貨啲R有乜用

星期五睇佐賀 星期六睇桐狗

一啖砂糖一啖屎

性經驗？

性病經驗

你d死基佬成日玩屎忽先咁易中

好過你同企玩69中

希望起身一抽中狗

6-1咁好玩既

原來真係易入左好多 打左一晚場場頭6藍箱而家平胸爭3斧畢業

女人仲好玩

歐到

6%乜7都無中過

終於嘔突左一把刀

我話左 自己唔打又係咁屌我歐 痴撚線

佢打成晚跌得1

我日日都係一晚跌1啦 你講柒咩

我這種非洲人在碧藍幻想中尋求好運果然是搞錯了

我1星期跌1

我一晚打百幾場

話時話暗杖同光弓要幾多

點打先可以打到kmr破產？

2

佢已經窮到食杯麵

換到下年

唔屌了

我窮到食樹皮

你地多數幾多%血先入

尋晚九點打到三點 大部份場數都係得十個人左右 爽到仆街 諗緊今晚打軍神定繼續平胸

不打了

平胸一定60以上同少過10人先入 入到去低過51我就打一抽直接下場

得十箱點打到佢破產

我80up先入

打左3粒鐘想嘔

幾時下放召+ 好撚on9

打3t丟出街都嘔

自己清ex算

我見啲人話平胸都係75-80先入

我otk ex

低過70入得去都變50昏睡唔切
搵鬼入

我1tk vh

打twitter喎 80先入咪得好少場打
60拿拿臨入去放二才打兩抽30萬拎藍箱好過無

而家唔會啦 外掛去晒刷活動

呀煩達冇乜人打

30箱已經攰撚死

想打

晏少少有無師兄陪我打美/金閃6連 無杯

最唔想就係twitter打平胸
個盾太唔友善

差4把斧，慢慢換埋佢算 如果佢跌刀就會覺得好唔抵

叫聲靚仔聽下

想請問下各位巴打，
岩岩開始食2.0嘅屎
土盤係未終突武器同召時會放幾多把斧？

Btw 風隊無9打神盾好慘，成日要就住唔中刃鏡

基lo

我都諗緊 但又覺得要換就換琴抵d

有昏睡rape又有天司恐怖佢

0

快d終左先打 唔同世界

試下今日打埋幾把斧佢 換少兩把都好

打凸咗一把刀之後就灰咗，換4把斧算

終終完3銃，再打夠波之後已經差一把琴，都係換埋就算

拳王2round已經30萬
我換水都唔換風琴

廢事再打,睇住佢狂出刀槍真係眼火爆

唔知點解覺得PAD都幾好玩

禾刀吾打風琴xdd

應該終突召定武器先

我抽完嗰10抽就熄驚

我就揀召 你咁多把武都食到個加乘wo

但召要金波

講到武唔洗咁

武都要呀
如果講1.0既話 我果陣都有終左兩把土劍黎用
但玩到後面土碎嚴重唔夠用 爽得一時only
你諗下你土2.0至少6把武 條數自已識計

咁如果風銃依類你仲會用落去梗係終左先講啦

我講2.0金波喎

等等 唔係講緊4突呀 ？

水屬最強水琴要

其實唔撚關水琴事 有琴冇人都係垃圾

終突召，2.0武同終終1.0武麵要金波喎🤔

我琴又冇人又冇

你有女

我以為講緊1.0武4突

我自己就係女

土2.0 2斧都夠 38神盾咁撚柒勁 爆唔爆都一撚樣

再突爆多一把我都接受到

3把主要係用方方

我可以入4把 反正個u盤仲有把劍係度

召太廢

但有時無得揀周街方

我見神盾仲多過方

我見到一堆裸男

襯依家冇乜人打呀煩達快快手手打左佢好過 過左火團得一個月成堆人打

咁轉打風暗？

唔係好想搞把垃圾杖

好正wo

三千一穿明王破斬

2把

神威

我兩斧有時唔知點解柒柒下 打唔到高傷
可能冇8

收工未

神盾好用咁多

我幾時都柒柒下

Ky扶他今晚開兩場土杯黎打ok?

ok
tag me

Thanks

點解唔叫me

檢討下

做乜鳩 笑到仆街

太基

D作畫

搶左個m話咁快就嘔突左把刀

又話秦坦好廢

無話好廢 係話方好抵

其實我都唔知d人點解咁痴線 有無土基佬解釋下

條友頭25%已經50萬

打中文既 外掛confirmed

已經進步左啦

其實真係八九不離十

咁多粒g

有冇人入團啊

有冇蘿莉團友先

有冇女

點知

你均208典入牙清

乜都唔知點入呀

點解副團長要乞人打分 真係笑撚jer

又笑毒撚

佢已經同我地打完 之後再乞班人打垃圾幫佢地拎分 但係冇人理佢

真正騎空士唔需要知呢d野

呢到得歐扶係全職騎空士

我ptgf

又走一件 點搞牙

支持fu清開團做團長

等你做

我開團
只收蘿莉玩家

又4個skin

4gaylo

屌你老母

正式宣佈買skin既都係基佬

阿煩達打twitter我連藍箱都打唔到

買晒好耐

我都唔明 要打班垃圾自己唔識約咩

我都準備買

你課得好甘下

At用我果隊

F5 f餐死先得40萬 好撚廢

想去旅行

去異世界

去左

唔見你

轉生到異界歐洲的扶他又開了一個後宮

後宮成員有邊個

你

佢後宮得男人
小妹姫塔點會係

拎返4基皮出黎之餘仲追加蘭仔飛哥pose

免費皮仲正過課金皮

九妹skin呢

依家自己好似玩單機咁

Why

肯出杖未

未

有無人買基佬SKIN

太歐俾人卜哂

乜都無中過
刷左好幾日vh同ex

打左幾日跌左把軍神刀
係咪可以拎黎做劍豪主手

唔係

巴打開咗幾多箱

扶清幾晶片幾金
就黎600晶片都黎 都冇一金

一個禮拜換兩次打塔羅 唔知有幾多

有咩換

好似3定4金 得一條係金箱出 其他都係自發

奧上限》技上限〉奧上限

ok

咁有冇用

如果5分係最有用佢有1.5-2分

好似都係三十幾

ok,姐係無撚用

屌 打左4-5場都唔出hell

桐狗有得睇未

扶: 好慘

非洲人

棄驚了

咩都唔跌

(1/1)

冇動力玩了

屌你老母又斧
唔想打

出貨未 打阿煩好撚辛苦

喊左 10幾場都冇hell 我個野壞左

光方好撚廢 點解有人會吹奏
Cls

終於出hell

劍

扶吹奏

唔明吹乜鬼

隊拳王at係幾好用但平時真係用乜都廢到pk

全世界b害宙c

我開場掉star 3t必滿奧

你又冇2弓又冇5 講柒咩 我隊水夠廢 咁水係咪廢呀

我都試埋比你睇 仲要係度9up

水真係好廢

水方真係好廢

Sr star得唔得

終左先可以開場放

咁無了

刷一把換一把好似輕鬆d
軍神好似輕鬆過阿煩

Hi gaylo

最憎打軍神

我都覺得軍神易打啲

易係易藍 不過個個加濕好似開晒turbo咁

個個都有嫁

用人地點會無

冇

我屌 終於係轉世拎到暗拳

所以咪變左鬥快入場鬥少lag

點解火轉世果2隻召特別賤種

因為火本身已經係廢

咁都廢

6屬都係廢屬

終哂太陽同惡魔了

幾時先到我有

我諗打埋依次古戰要轉團

又搞散人哋個團

又轉團

買晒剛好有井
好撚GAY

井留下個月尾用

我3次轉一個你次次轉

唉好煩 我都唔想轉

我都搵左個頹頹地既團

自己開囉

nonono

開團即入

好似成個團都齋登入咁 伏味濃

y

好似棄哂咁

睇埋今次咩料

唔係好想見工

yes

唔想轉團 好煩

一把杖奧上限係幾

好似220

咁好似真係要兩把

單方召1把20.9%上限同傷

神威太正 如果係攻中我都一把算

屌你老母打左三十幾箱都未撚升到半條rk

1場得幾百

又話唔刷

全職騎空士 琴日定唔知前日仲係十箱

唔刷 垃圾驚

轉世係咪有機出2.0武？🤔

禾淨係想要鋼 20金月難到

無

課

買bd

笑死me

勤力啲打粒g咪得
而家無本生利

無貸出

打到出就有

好撚攰

非洲人唔會出

又同女做愛

打左成日

星期日唔做愛唔通打機

成日都唔出hell
hurt到

聽講搞基會易出啲

冇魚好似打番EX算D
HELL你地打唔打埋

你唔係咁on9打hl呀?

好似都有水

miza試左33場1枝水 仲要勁哂時間 otk ex快唔知幾多倍

今次咁撚多粒g

好感動 個團冇死人

係咪得我多 有冇對照 我40box

會盡快打到

40箱，大約10粒，唔記得數

終於升

不過都冇用 濕婆唔跌珠

30左右 啱啱7粒鞋精

正呀 跌左支3叉

一千萬貢唔到一粒

根本唔夠堆維拉撚搶濕婆

之前唔係話自動入場唔關維拉事咩

入場禁完4-5下技已經唔洗打

邊關事 班劍豪幾鍵1t就3000萬
我連入都唔敢入twitter火印場

關賤種事

風銃一開始塞6把？

６＞３＋３

我係6把3突,之後3把4突
跟住再平鋪3琴換走3把3突銃

而家諗住終終多一把風銃

十天極前都唔敢終終啲武

？

唔夠召碎呀

軍神啲武最難跌係咪琴

有用果把就難

想搞一把算 好撚煩

辣殺驚

慢慢換算

仲未買4gaylo皮

仲等乜？

一次買四個又好肉赤

窮到燶

分4次買

一日買一個

有冇8個毅進星支持下小妹

你幫我課一井我資助你一塊皮

毅進星 100

想一把算但三百萬奧又好似好正

最正係hp

唔入d短一把都夠多血

起碼都2萬先夠正

轉埋d加應該差唔多 仲用緊大馬斧

究竟打300萬奧係咩感覺

等埋出最後一把先再諗

銀jer Ez

一把d奧傷都幾柒下 唔知點解

6仔未暖好機原來都幾廢

有250我都收貨

7叔未暖好機都係垃圾

暖好左都係 sor

我g塔2把先280

。

我用狗應該一把都ok

我銀jer刀5duck

暖左都垃

沒手嗎？

終於擺脫5s

幾時買部xs畀我

我窮撚用xr

有米

成個禮拜乜柒都冇打過

收皮啦mk

check左有冇死光點鏡頭份塵未呀
一出事要等兩個幾星期呀

屌你老母呀

成個禮拜淨係打左6刀3斧2杖1斧1銃

點解我已經兩斧隊土u仲係咁撚廢

有冇土天屎

完

又笑

有

賤種

想像唔到點樣可以有心機係阿煩手上拎多5把杖
又打得慢又成日四五十萬都無藍

我打一套就走

我場場都屌到尾 博出紅箱

方陣點屌到最尾

打一套=頭6

尋日打你果場咪屌到尾

你光天人

你有入咩
我好似3點幾先開

係 屌左個準m黎但你古9寒唔出貨俾我

50萬左右都肯定頭6啦

如果唔係個場主傻仔我都係一套55 56萬就去下一場

我打街打完一套菲莉就算
再打只會瘋狂單hit

如果遲入要打到尾先得50萬

我唔at要用阿米拉狗

工程師咪得

咁樣打一套幾多貢？ 我用扶他套at拳王菲利一套好似得30萬

冇落上限武，5t 40萬左右

又2路槍光方？

5菲丁0路

冇5

冇Jer

5其實幾勁

屎蒞講算臭

放棄尊嚴了

你不嬲冇

想整好耐

但都係建議最尾先整

幾時先200

想脫離新手村

新手村224

224(箱)

真毒一次900箱

好撚眼訓 痴線

想同5 make love

想同你

又唔係好覺有野 詳情係點

基夠未

想基

我部xs係apple online store 買完返黎用左幾日先見到唔知做乜後鏡有粒塵係入面

要寄返去倉驗完先再出貨，我諗差唔多兩個星期都未有消息，又無spare機借

咁我依家望落又冇
應該冇事 多謝提醒

Rich 到

一定賣咗屎忽畀歐扶

依家好似唔見哂啲UHL自發放置

俾人屌到鬆哂已經唔值錢

棄晒驚

咁我點生存

自己唔夠打既整到一把咪算 仲想日日自發放置

我開場都禁十分鐘先齊人 煩撚到顛 個個都想自發冇人想打街場

典解

打街場無乜意思 唔通真係等金箱碌咩

最好都係團搵齊六條友快快手打完佢唔使搵街

唔想打6場

想

2分鐘一場咪打

牙扶可唔可以解釋下點解公廁娜咁易入到海龜

我打個飛機都唔止2分鐘

我想搵人解釋下點解呀c絲唔驚比班人溶左 係咪有特權

有我最少8分鐘

哈哈

又俾人捉去輪啦

其實無變 平時有1 2團痴線佬由朝carry到晚
消化晒我呢啲uba乞兒仔

而家班痴線佬既都去晒掘井 本身靜靜等入場嘅去晒twitter開場求救

原來去哂掘井
不過我都係唔知做乜呢一兩日忽然想俾人carry先發現無哂人開

咁f5 10分鐘

都唔想

我依家1-5都好少開 係星期六日中午冇人先開

咁淨係carry我

法國限rank限得愈高愈快滿
200+成日秒滿

屌你又笑我

係唔係呀 我食完飯番黎已經成頁都係ubra 痴撚線

等我今晚番去限225

我放埋團 成日有d屎忽鬼會入黎

又夠鐘六回軍神

入去屌你屎忽

夠鐘六回九妹

john

我夠鐘7進7出魔法轉星

基佬優先

你9回6妹

成個團得兩個200+ 放團都冇用

笑夠未

想4

即刻升即刻升

會盡快升

成班俾扶他笑

個mk成日笑毒撚
無計

未夠200rk好意思話自己毒撚

唔玩jer魚就係mk

有咩動畫好睇

東離劍遊記

比宇宙更遠的場所

dllm

外掛狗 清算你

收島風最少有5條妙齡少女幫扶他刷gbf

大bam周

睇下先

bamed

真毒

清算你自己先

應該清算外掛多d定歐洲人多d

少女有丁

丁財2旺

清算埋mk同基佬

全個post得我唔使被清算

第一個清你

倒數第一個

我真毒唔駛驚

你第一個俾我清算

b害真毒

刷都我畢業都無幫我跟過一車平胸

上次話得閒同你刷又唔理我

好撚失望

撚好失望

200UP真係快D齊人

又飛起你忠實既朋友

你哋畀屎眼佢屌咪有得打了

出面幾百個場可以入使咩出賣屎眼 你諗野唔好咁基ok?

正皮左

Ho moon

H Moon

T moon

Real moon tam moon gay

屌你老母做乜柒，load得勁慢

Bam了 rip

單機了

係都bam你兩個先

係都bam扶他幻女先

bam哂全世界 你都係單機

打900箱果D都要BAM

邊個水賤種咁癲 想做佢工人

唔係外掛狗咩
出親打box都掛1井
但咁都仲未bam

新玉x?

想跟

點解入完把杖好似仲廢左咁

錯覺

屌你老母apple有機未

死基佬

唔基唔搵你

小妹基唔到

重未買4gaylo skin

屌琴日唔記得左打塔羅

一定又走咗去溝女

各位大佬好 小弟留個ID可以既加下好友齊齊打U
ID:6724943

我一星期打一次

我都係 就係唔記得左

真中扶他唔駛溝女

Added

コロナ

added Thx 巴打

非公開profile

打到把新武唔知咩黎 諗左陣先知係鳥人果把撚屌短

我set錯野??

勁yeah

金主

悶到嘔白泡點解依度仲咁熱鬧

等你上水屌你屎忽

我乜都冇做過

你瞓喺到就得

不了
同水120魚水之歡緊

條件120

同水120魚,水之歡緊!

屌咸魚

重口味過你

終於食完女上水

做水狗冇得唔屌

又死ser

係咪唔撚死得

歐扶啱啱同連狗做完愛

以為我問題